{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001953",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "해이"
    },
    "text": "ハーイケーキ（HAEEECAKE）はシートからイタリアンメレンバタークリームでフラワーまで手作りしています。 オーストラリア産小麦粉と新鮮な牛乳を使用して高級感のあるケーキを提供しています。 そして当ケーキはまろやかで甘い味わいが特徴で、特別な日をプレゼントするのに最適な選択です。 現在は予約制で運営されておりますので、オープン時間に合わせてご連絡いただければ、詳しい情報をご案内いたします。 また、特別にフラワーカップケーキ（1口）を味わう機会も提供しています。 このカップケーキは価格が10,000ウォンで非常にリーズナブルで、独特なデザインと味でお客様に愛されています。 楽しい時間をお過ごしいただけるよう、今すぐご予約ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハーイケーキはどのように作られていますか？",
            "answer": "ハーイケーキはシートからイタリアンメレンバタークリームでフラワーまで手作りされています。オーストラリア産小麦粉と新鮮な牛乳を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ハーイケーキの特徴は何ですか？",
            "answer": "ハーイケーキはまろやかで甘い味わいが特徴です。特別な日をプレゼントするのに最適な選択です。"
        },
        {
            "question": "ハーイケーキの予約方法はありますか？",
            "answer": "ハーイケーキは現在予約制で運営されています。オープン時間に合わせてご連絡いただければ、詳しい情報をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ハーイケーキのカップケーキはどんな味ですか？",
            "answer": "ハーイケーキのカップケーキはまろやかで甘い味わいがあり、独特なデザインと味でお客様に愛されています。"
        },
        {
            "question": "ハーイケーキのカップケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーイケーキのカップケーキは10,000ウォンで非常にリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "ハーイケーキのカップケーキは何口分ですか？",
            "answer": "ハーイケーキのカップケーキは1口分です。"
        },
        {
            "question": "ハーイケーキのカップケーキを味わうことができるのは特別な機会だけですか？",
            "answer": "いいえ、ハーイケーキのカップケーキは特別な機会だけでなく、いつでも味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ハーイケーキの予約方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ハーイケーキの予約については、お電話にてご予約いただくか、公式ウェブサイトから予約フォームを送信していただけます。"
        },
        {
            "question": "ハーイケーキには他にどんな種類のケーキがありますか？",
            "answer": "ハーイケーキには他にもチョコレートケーキやフルーツケーキなど、さまざまな種類のケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "ハーイケーキはどのくらい前に予約すればいいですか？",
            "answer": "ハーイケーキの予約はできるだけ早めにお願いいたします。特に週末や祝日は混雑することが予想されますので、お早めにご予約ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 529
    }
}